# TP-NCCU

projet d'une architecture hybride cloud + deploiement locale

les repositories ayant un suffix V2 concernent la deuxième partie du TP (integration PAAS cloud)

les repositories contiennent le code du microservice dedié plus le dockerfile ainsi que des scripts shell pour le build des container et un logtailer.

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/ndongsara97/tp-nccu.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```

***


